[突發] 吳卓羲: 降級去踢歐霸也要輸波

又撚新會然
明明講緊猁

咪又係岩用